當年mo記摺機Razr算唔算巔峰作

而家睇返外型都唔過時
單手揭機 摺返埋啪一聲真係好撚型

摺機都係日系正D
佢部Milestone先正

電池蓋放得耐 溶哂發霉

曾經好想要
好似d色好多選擇，但以前細個老母淨係出0機價lg俾我

仲有部V70

部V3i仲擺o係度

razr 2012仲係度

droid x

3防個部

以前mo記啲電話真係好多都係經典。

由startac開始。

依家果啲。狗也不屌。

斬手轉轉機先係

唔係放咗風會出返呢個系列咩

V9

加埋碧咸代言真係

startac先係囉唔該

Defy mb525

我最鍾意V3688

Milestone

droid maxx
razr maxx

真係好型

遲d razr再出，折mon

如果真係咁既樣
真係j撚死人
身為ifan既我
都要買返部

仲有呢部 當年高登神機